【多相】【高鐵通車】敵不過中秋黃雨 西九高鐵站多處地方漏水

今天早上一場豪雨，高鐵西九龍站再現漏水。《毒果》記者在B2層餐廳「堂前食坊」發現地下有大灘水漬及最少2處滴水，現場亦放了「小心地滑」的警告牌。由於食肆沒有上蓋，故不少途經行人都好奇水滴從何而降。有工人知道記者拍攝，不發一言，但用身體語言暗示，水滴很有可能是從天幕滴下來。另外，高鐵西九龍站頂層亦有兩處漏水。

之前山竹入面應該

柒

見真章

點解個玻璃可以污糟到咁？

水廉洞

污糟好正常
地盤環境係咁
但正常應該開幕前就清一次
同埋 要長期維護

山竹個陣咩事都冇

所以咪話嗰時係即執好之後扮無事

個地下勁多沙，似係急住開
d渠又勁多沙，d地下又唔平

維護條數好襟計
朗豪天台唔算好大
但個筆都唔小嘢

好明顯佢賣左票
一定係焗住開
前幾日打風落雨
咩位置要唧膠防漏一定清楚嫁

應該係百年一遇既黃雨先搞到咁

又要錢維修fat fat

唔怪得知唔俾放假, 原來山竹吹完要D奴隸搞掂個站佢

好彩未通車

通左車就比人影晒, 通晒天

影得咁撚靚